★滙豐及渣打銀行2016年共聘用六百多名中共黨員

名單涉及195萬名中共黨員資料，包括姓名、職位、地址、電話，顯示他們已滲透眾多跨國企業大學及外交機關等。包括英國、美國、澳洲等十國駐上海的領事館，當中涉及的英國領事館員工工作地點跟軍情六處小組近在咫尺。經中國國營人力資源公司的黨支部僱用，據稱有至少二百幾名中共黨員為過百家上海的外國機構工作。

滙豐及渣打銀行2016年共聘用六百多中共黨員；多間國防企業，如波音、空中巴士、勞斯萊斯及大藥廠如輝瑞、阿斯利康、葛蘭素史克等，均僱用數以百計的中共黨員。

not a news

中国出得国既人才基本上都係黨員
咁都算喇 係呢班黨員會將損害別國利益有益中共既視為愛國行為
咁請佢地就係引狼入室
成間公司成個國家畀佢地食左唔好怨

來香港嗰批

亲还有紫荊党
下屆立法會佢地就攞正牌入體制了

每14個人就有一個黨員，根本係中國有錢出國九成都係黨員

黨員才有錢出国吧